原來人地東歐1956-1989對抗蘇共極權獨裁政府, 係用呢種咁簡單既旗

好簡單地保有原有顏色, 然後暴力中間開一個窿, 代表要清除蘇共

羅馬尼亞 :

匈牙利

大家點睇呢D 旗

好設計
差設計

P牌推不到POST, 如果師兄覺得差就拉, 覺得好就留言幫下手推

4位like既師兄, 可否幫下手推PO啊

支持
但香港支旗中空, 只得紅旗?

8 位師兄可否幫下手輕推啊

紅色代表革命, 代表鮮血, 好似都無乜問題既, 不過共產黨搶左隻紅啫

其實無咩話好唔好

有人用有人覺得好自然有人會跟

9位師兄可否幫手輕輕一推啊

岩啊, 俾多D人睇下, 如果好既, 一人自己整一支, 整一支就可以啟發大家架嘞

應該買張蘇聯國旗剪咗個鐮刀錘子
咁就唔驚惡旗法

蘇聯旗係2:1
中共係3:2

都得喎, 有招可用就得 只要有SYMBOL召喚到人, 就得

變咗反越共

但我地無廁板徽章呢

我地有爛風車章吖麻

呢個argument都好好, 可能對香港來講, 個窿要挖大D? 因為越南粒星好似無風車咁大隻, 不過我都唔知點拆呢樣了

黑色洋紫荊開中空？

負評師兄都可以留言講下點解啊 歡迎討論

有諗頭喎 黑色一塊, 中間有個窿, 白色左又可以代希望, 制作又簡單, 又唔會犯法

謝謝師兄幫手

手裡劍

區旗剪走果5粒星？

好似唔知點咁 會唔會直接連D車邊都無埋, 直接一個圓圈

我喺度諗
如果你係另起爐灶打正旗號嘅話，仲使乜諗犯唔犯法

五粒星好似好細啊, 剪左都無人見到, 反而紅旗, 一個大圓圈係中間, 其實可以喚起世界 (尤其東歐) 既反共歷史情緒, 可以勾起共嗚感, 同世界連接